有無可能用wine打機可以有windows咁好

用wine打機好似有樽頸位
係windows打機真係好似仲係無得輸
真係好想棄windows

Dual boot 有幾難
其實Linux 都玩到好多 indie games
Wine 都唔使用

鬼唔知dual boot咩
有得揀 唔通想dual boot咩

我都係上網搵教學跟住做

裝parallels吧

分配到display卡資源嚟用？

用模擬display driver打機效能差到

Parallel support 到 DirectX 9 / OpenGL 3.3

模擬, 就算把啦, 如果得邊個會買 display card

只希望有朝一日可以將display卡資源分配到vm上，而唔係要模擬或者好似linux kvm咁要成張放落vm度。

做到啦，virtual gpu，只係quadro卡打機你唔會買得起姐

傳聞中某啲卡可以 flash 做某啲 quadro
N 年前嗰啲

買部PS4或Switch嚟打機，咁就可以用Linux，唔洗做奴隸。Yup yup

但 Sony and Nintendo = closed ecosystems

o岩，咁要玩就淨玩open source嘅遊戲，唔係open source唔準玩。咁就解缺問題啦。

c4f level低到主動引戰

等技術平民化host os至轉用linux

今年係 the year of Linux desktop

窮撚要打機，玩唔起linux

用 Linux 心中富有

打到軟件霸權
Liberate the source code
Contribute to the open source community
Codes wanna be free

你太直必。我工作上有寫下open source，用Ubuntu都會耐唔耐俾下錢Canonical。不過呢度有D推Linux嘅手法就。。。。。。我都唔識點講。

1080p / 4k

前者行到60fps，但得1080p

後者有4k ，不過得30fps

電腦打機用開1440p 60fps

Every year is the year of Linux desktop

買PS4 Pro

唔洗諗，nvidia第一個阻你

我咪就係講緊PS4 Pro... 淨support 1080p 60fps同4k 30fps咋，用1440p moon會夾硬縮到1080p，啲字仲會濛咗